有無人做左十年野都淨係得11K 人工....

人生到底係為左啲咩
一世都係到窮忙

廢物
沒本事係搵咁多
唔洗諗得太多

有份工返算係咁啦叫做有工返囉,無乜壓力又有少少錢收

做十年都11k真係幾渣既⋯

我第一份工9.5k 做左4年幾野 先有18k

來生不做Designer

(提提大家廢Post最好不推文回覆）

算多啦

要搵一份11k工都唔易

依家黎講,,,好過冇野做

唔係掛
起薪幾多

做左三十年野 5k